[{"QuestNum": 1, 
"Question": "Gunung berada diketinggian lebih dari...", 
"Choices A": "1.000 mdpl", 
"Choices B": "10.000 mdpl",
"Choices C": "100 mdpl",
"Choices D": "100.000 mdpl",
"Answer": 1},

{"QuestNum": 2, 
"Question": "Dibawah ini yang tidak termasuk manfaat dari gunung adalah...", 
"Choices A": "Sumber mata air", 
"Choices B": "Habitat tumbuhan dan hewan liar",
"Choices C": "Sarana rekreasi",
"Choices D": "Sumber mata pencaharian",
"Answer": 4},

{"QuestNum": 3, 
"Question": "Pengertian kenampakan alam antara lain...", 
"Choices A": "hasil seluruh peristiwa alam yang ada dibumi", 
"Choices B": "hasil seluruh kenampakan yang dibuat oleh manusia itu sendiri",
"Choices C": "Kenampakan yang terjadi dengan campur tangan manusia",
"Choices D": "Kenampakan alam merupakan peninggalan nenek moyang",
"Answer": 1},

{"QuestNum": 4, 
"Question": "Dibawah ini yang merupakan jenis dari kenampakan alam adalah...", 
"Choices A": "dataran dan lautan", 
"Choices B": "daratan dan perairan",
"Choices C": "daratan dan lautan",
"Choices D": "dataran dan perairan",
"Answer": 2},

{"QuestNum": 5, 
"Question": "Dataran tinggi memiliki suhu udara yang sejuk, biasa digunakan untuk...", 
"Choices A": "Nelayan mencari nafkah", 
"Choices B": "Perkebunan teh",
"Choices C": "Pertanian seperti sawah dan gandum",
"Choices D": "Dibangun perkantoran dan gedung tinggi",
"Answer": 2},

{"QuestNum": 6, 
"Question": "Pengertian dataran rendah yang tepat adalah...", 
"Choices A": "Permukaan tanah yang jauh dari permukaan laut", 
"Choices B": "permukaan tanah yang landai",
"Choices C": "permukaan tanah yang bergelombang",
"Choices D": "tempat dibumi dengan udara yang sejuk",
"Answer": 2},

{"QuestNum": 7, 
"Question": "Berada diantara dua gunung adalah pengertian dari...", 
"Choices A": "Bukit", 
"Choices B": "Ngarai",
"Choices C": "Lembah",
"Choices D": "Dataran tinggi",
"Answer": 3},

{"QuestNum": 8, 
"Question": "Pantai biasanya dimanfaatkan untuk...", 
"Choices A": "Tambak garam laut", 
"Choices B": "Perkebunan teh dan kopi",
"Choices C": "Pembangunan jalan tol",
"Choices D": "Kegiatan pendakian",
"Answer": 1},

{"QuestNum": 9, 
"Question": "Jenis pegunungan yang memiliki ketinggian kurang dari 600 mdpl adalah...", 
"Choices A": "Ngarai", 
"Choices B": "Lembah",
"Choices C": "Dataran",
"Choices D": "Bukit",
"Answer": 4},

{"QuestNum": 10, 
"Question": "Aliran sungai mengalir dari ... menuju ...", 
"Choices A": "dari hulu menuju hilir", 
"Choices B": "dari hilir menuju hulu",
"Choices C": "dari hulur menuju hilir",
"Choices D": "dari hilir menuju hulur",
"Answer": 1},

{"QuestNum": 11, 
"Question": "Beberapa penduduk memanfaatkan aliran sungai sebagai...", 
"Choices A": "Sarana perdagangan", 
"Choices B": "Sarana hiburan semata",
"Choices C": "Sarana berenang",
"Choices D": "Sarana perikanan",
"Answer": 1},

{"QuestNum": 12, 
"Question": "Kedalaman laut memiliki kedalaman yang...", 
"Choices A": "Sama persis", 
"Choices B": "Berbeda-beda",
"Choices C": "Sama",
"Choices D": "Kedalaman yang tetap",
"Answer": 2},

{"QuestNum": 13, 
"Question": "Disekitar pantai biasanya terdapat...", 
"Choices A": "Danau", 
"Choices B": "Rawa",
"Choices C": "Gunung",
"Choices D": "Lembah",
"Answer": 2}, 

{"QuestNum": 14, 
"Question": "Dibawah ini yang bukan sumber air danau adalah...", 
"Choices A": "Aliran sungai", 
"Choices B": "Air hujan",
"Choices C": "Air tanah",
"Choices D": "Air laut",
"Answer": 4}, 

{"QuestNum": 15, 
"Question": "Pengertian danau adalah merupakan...", 
"Choices A": "Kenampakan perairan di daratan", 
"Choices B": "Kenampakan perairan di lautan",
"Choices C": "Kenampakan sumber mata air",
"Choices D": "Kenampakan hayati di daratan",
"Answer": 1}, 

{"QuestNum": 16, 
"Question": "Rawa disekitar pantai biasanya ditanami tumbuhan...", 
"Choices A": "Rumput liar", 
"Choices B": "Padi",
"Choices C": "Bakau",
"Choices D": "Teh dan kopi",
"Answer": 3}, 

{"QuestNum": 17, 
"Question": "Pertanian rumput laut termasuk mata pencaharian di daerah...", 
"Choices A": "Dataran tinggi", 
"Choices B": "Bukit",
"Choices C": "Lembah",
"Choices D": "Pantai",
"Answer": 4},

{"QuestNum": 18, 
"Question": "Lokasi yang dimanfaatkan sebagai pusat kegiatan masyarakat dan pemukiman penduduk adalah...", 
"Choices A": "Dataran tinggi", 
"Choices B": "Dataran rendah",
"Choices C": "Rawa",
"Choices D": "Ngarai",
"Answer": 2}, 

{"QuestNum": 19, 
"Question": "Pengertian dari MDPL adalah...", 
"Choices A": "Meter dari permukaan laut", 
"Choices B": "Meter dari penjelajah langsung",
"Choices C": "Masukan dari permukaan lantai",
"Choices D": "Milimeter dari percepatan laut",
"Answer": 1},

{"QuestNum": 20, 
"Question": "Berudara sejuk dan bertanah subur adalah ciri dari...", 
"Choices A": "Dataran rendah", 
"Choices B": "Dataran tinggi",
"Choices C": "Sungai",
"Choices D": "Gunung",
"Answer": 2}, 

{"QuestNum": 21, 
"Question": "Sarana rekreasi dalam pendakian adalah manfaat dari...", 
"Choices A": "Pegunungan", 
"Choices B": "Dataran tinggi",
"Choices C": "Laut",
"Choices D": "Bukit",
"Answer": 1},

{"QuestNum": 22, 
"Question": "Perkotaan besar termasuk dengan...", 
"Choices A": "Dataran tinggi", 
"Choices B": "Gunung",
"Choices C": "Pantai",
"Choices D": "Dataran rendah",
"Answer": 4},

{"QuestNum": 23, 
"Question": "Contoh kenampakan alam daratan adalah...", 
"Choices A": "Laut", 
"Choices B": "Danau",
"Choices C": "Sungai",
"Choices D": "Ngarai",
"Answer": 4},

{"QuestNum": 24, 
"Question": "Aliran sungai daerah tinggi memiliki nama lain yaitu...", 
"Choices A": "Hulur", 
"Choices B": "Hilir",
"Choices C": "Hulu",
"Choices D": "Hulk",
"Answer": 3},

{"QuestNum": 25, 
"Question": "Wilayah Puncak sering dimanfaatkan sebagai wilayah...", 
"Choices A": "Perkebunan stroberi", 
"Choices B": "Perkebunan teh",
"Choices C": "Memancing",
"Choices D": "Ternak garam",
"Answer": 2}]